隱青思路(四)：思覺失調

愈嚟愈嚴重

全部同我去死！

死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死

好撚嘈呀唔準唱！收聲！